機鐵線終點係中環，會唔會有師兄會係遮打花園一齊畫畫

聚左一班人，唔知會唔會有野生動物出黎比我寫生

by路過嘅畫家

警總好似都不錯

由得個po沉
我改變主意唔去啦

ON9 狗總下晝已經清左場

擺空城計引你 絕對有伏